應該得呢個女人唔會比連登仔話係雞

因為佢係鵝

商天鵝

1/10

幾好笑

你係咿呀咿呀鵝

屌你老母

唔爭氣笑左

點解我會笑左

雞

黃脆魚?

笑左

笑撚到個肚裂裂地，幫幫手唔好再搞gag

我屌

得

就勉強唔問候你娘親啦

林鄭月娥

死臭雞

好笑

咁都117正皮成班弱智

商天雞